小西灣天橋連儂比人拆撚晒

幾時約出嚟再貼多啲，貼到入商場？